[前鋒黎講雲佬肥朗唔算top]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1138]

快到

樓豬po霸

屌你老母Po霸

topic笑死

po霸

Post Match Survey

福哥先算top又破紀錄

Rashford: "The full-back [Rayan Ait-Nouri] had cramp a few minutes before so I just had it in my head I wanted to go at him and make him chop and turn and just see if I could make something happen and thankfully in the end we got a deflection." #mulive [amazon]

Pin

大家唔好咁嬲住
快車期呢咁撚密啲比賽 就預咗一定閪過之前
所以享受呢一刻贏波嘅快感 之後再做檢討啦

幾時先可以暫停呢個風火輪

破記錄之鬼，蘇蛇

你食屎狗

福好有腦

欲知topic所指為何
請瀏覽：
#314
[智能障礙拉師傅]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1137]

屌你老母呀

我驚係一路唔合格 你會掛住返風火輪

睇晒成場，唔知普馬福踢乜

利申：唔 sick 波

屌你老母啊，同一段野講兩次

收皮啦拉師傅 -6就認啦

Topic

開心呢一下先 再屌睇維拉

會唔會真係停兩星期賽

大家開心咪得囉

26.4% of United's goals this season have been scored after the 87th minute.

普今日好咗 起碼無咁妹

靜靜雞上第2位

計90先咁 淨計80+winning goal應該唔係啦 小豆都勁多

其實睇返近年嘅波應該知道曼聯想要多啲突破
先會比馬9同福10咁玩
比佢地試到一次入一球就得
試自然有失敗 我覺得問題唔大
而家買埋cavani 呢啲唔係突破型嘅中和返前場
其實好有form

同意呢場波狼隊縮後其實好難攻得入 和都好合理
但木同福可唔可以跑多幾步涉入去博下混亂
今場成隊得般奴會咁做

你老母俾我屌就有快感喇

蘇sir 又贏

都有幾球後場甩波
係尾段壓上左好少少

讓足你八十幾分鐘先踢都得輕鬆

狼隊對曼黎講近年都係豬頭骨，今場仲要全隊縮後塞死哂黎踢

而家贏到仲要上第二都開心唔落既話，點先開心得落？自己愛隊贏到波都唔開心咁轉棒其他隊啦，捧隊最有機會拎英超歐聯應該開心得落

妹根本應該推佢上去

有唔認咩 thankfully we got a deflection=.=

其實成隊70分鐘打後都跑好多
要講少嘅我覺得係馬9

吓，無咁妹就叫好咗，咁其他問題如決定慢無跑動無防守呢幾樣值唔值一億呀🤦🏻‍♂️

福成日企定定係條邊線度等波
拎左波又回後

有form sir

Big name 有雙美斯🤣

出到嚟都可以腳軟

其實而家要做既野根本要加強其他路數
角球入波係最弱 另手要練兩閘落底

今場又睇到左右翼要有突破既重要性 幾時買右翼

So sir 加 福 數據之王

簽到拉膠就正

下半場俾左球醫院波拜利
上半場d傳波大力到木一拎就彈今場普算合格但唔可以叫好

上半場零意慾幫打進攻

發現好多人要求場場456先叫好

唔理快車期兩日踢一場 唔理對面係狼隊
唔理對面消極901

費sir 時期呢d -6 1:0 波多到震呀

0809 12場不失球
幾場都係1:0 閪波

入一球之後放個波俾人攻到尾
平安鐘

好多我曼棄將

同埋死球防守remains rubbish 要不是迪基亞

全靠馬迪今日回春上身carry住條反骨仔

1月等新仔
右翼 防中 中堅 中鋒
全部都要入
大撚把位要執

shaw overlap 就自己cut in衝入人堆

大嗌give me the ball
跟住停一停回後

其實狼隊真係唔易打架，佢地前場幾隻都有威脅，然後佢地重完全唔介意同你和波

你幫你老母執骨我見到就有快感

今場好似有試緊打禁區組織破密集
好多下入到禁區咁玩 不過最後一兩腳斷左
同埋一向既長傳反擊都有 不過前面走位差 係估唔到最後一球就係長傳+負碌

60分鐘後壓上踢得好好

咁雲佬朗尼都唔算top 入得一球都好正常

馬災依兩年撚有做突破咩
次次都背身拉出嚟做Combination play
然後散步入返禁區
福狗嘅突破咪就係推大位囉

但個年贏得好辛苦其實都係唔健康不過a win is a win

開心吓係得嘅不過真係唔好咁樂觀 事實真係仲踢得好垃圾

邊個有快感

呢場咁都傳到600腳波 都唔錯

對佢無乜希望 所以佢少啲甩波已經覺得好咗

皇馬好似已經傾緊續約
簽到阿古路就正

贏車仔 和咁強嘅熱刺 算係咁 成隊狼隊有form有力 一睇就知求和
傷咗個主力

所以柒住贏就叫so9個d都唔知有無睇過費sir帶波

我地需要住烏

我要阿古路

邊個

場場閪波 攞到3分 又有咩所謂

dllm福先carry呀

又買文員？

啱啱拎完3分都冇一粒鐘
咪開心一下先囉

你打住飛機最有快感

2閘傳中真係要苦練下
難得中間有個又高又走位既正前
成日2邊落到底又回傳番俾翼

想睇摩狗簽保定

佢黎既話Bruno第一個支持
前面嗰兩隻黑鳩場場浪費幾個機會

無諗過普丹斯出嚟唔係禁制

要FF不如
Draxler
Alaba
Messi

442 豬sir 卡雲尼 玩燒味 應該瘋狂入波

訓咗冇睇 有絕殺咁好？

世一柱躉中鋒
唔駛入波都拎世界盃

等波上腳 鳩ban回傳
不斷loop

有球般傳比福 福頂咗波底出界
冇記錯果球綠木前面好多位 但佢又企撚定定好似等過馬路咁

比著其他前鋒應該call波即射啦

好波

魔性

Draxler

Alaba 都可以爭下嘅

臭馬空哂 炒機果球 般奴即刻拍佢

費Sir賽程密集最撚鐘意入左一球之後 65分鐘就縮後打反擊

果時d平安鐘

場面都係唔好睇架 果時俾成撚日俾反曼講曼-6

擺係而家踢到咁難睇 應該都係會俾人屌

佢又唔係迪維斯咁有怨恨
洗撚整臭佢鏝名暫個朵咩

上面有人講開買右翼
好在無買到辛祖條廢柴 今季係德甲死哂

慘得過你鍾意屌我老母啲骨

係 即刻見到功架
空哂臭馬炒機 俾人拉住 普仲射得咁好

900 min無入波

蘇b win 狼
費格信 堅尼米拿

蘇b > 費

之後幾場都係4點閪時間，fuck

簽到Alaba 真係好j 不過佢應該去搵光頭佬

已經十一場入得一球
馬9 25歲前鋒 仲要踢咗咁耐英超
不如summer躝啦

好似未試過買完既德甲兵係好用

B 費 = 蘇b+費

要Draxler做乜鳩條友回晒塘

一係廢
一係玻璃造

格拉沙six ball

夏格

官方pr又拎返球波瘋狂打丁 真係好做

岩岩先訓醒
但發現最可惜既唔係Miss左場波
而係Miss左個世界級即討戇鳩仔

雲佬同朗尼都唔Top

木神又贏

迪比 伊雲斯回歸

MK 德甲MVP 變人球都幾慘

死好命 閪足全場 臨尾球王福射中對面打得最好果個改變方向柱邊入波

佢地上季對我曼都係咁，70左右重和緊已經開始拖慢嚟打唔攻，夾硬壓上去攻佢地前面果幾隻好易一下收你皮，唔壓上去佢地防守又守得好

Bruno Fernandes in the Premier League:

🗓 2019/2020
👕 14 appearances
⚽️ 8 goals
🅰️ 7 assists

🗓 2020/2021
👕 15 appearances
⚽️ 10 goals
🅰️ 7 assist

真係好癲

好笑過場波

係人都唔會呢個時期120m 買一個人啦

轟都係兩季budget放哂落今季先會洗到咁多錢

凍撚死未

3分已袋

如果買到Grealish就好

迪布尼

凌晨五點都可以引到廿個人Quote佢

呢條友踢唔踢到右翼

攬緊女又要同你講咩

你係咪去錯左post

Hargreaves真係好嘢嚟 可惜係拜仁已經玩殘咗

Solskjaer on Allardyce suggesting a break due to COVID cases: 'We as a club and group players have been really good following protocols and rules, that's part of the job here. We as clubs follow protocols we are given. I can't see the benefit in having a break.' #mufc

Bruno FC

不過嗰陣千零萬買佢翻嚟就捧雙冠算係咁

全部黎既都會話踢到左右，
G後最後都係踢左

睇好多analysis都話佢左右翼都得

其實費sir年代好多場都柒住贏仲要救心
所以贏到真係無所謂

英撚+今季踢得幾好 唔荒會平
一陣又成億咁點買得落手

買查奧爾其實有得諗
有個真係扭到人既
戰術變化大好多

回收zaha 叫佢踢右得唔得

最尾兩三年真係睇到撳爆平安鐘

真carry cls

以為佢上季之後唔會係狼隊
無武肺可能已經踢緊豪門

試下milik thauvin

本身expect 普巴一嚟都係咁

其實右翼買佢好過Sancho

攻中墳墓> Bruno United

依條友波底極差
打陣地戰根本無用
防反陣中都有人啦

狼隊上年起碼80m 先放

睇黎個二弟坐穩兩個星期先啦

我見佢傳d 波其實都幾爽
唔係一尾死去

其實講數據拉舒碌柒都唔差

今年係羅馬打返起

屌福 不如屌馬同綠木

上場心術不正已經夠好笑

場場即討都有笑料

Sancho直頭120M添

身體質素好 步大力窮仲要快
今場都試過一個爆你幾個再分個波出黎

反需綠木要屌啦
復合之後無場好波
屌佢條女

如果福狗同馬狗啲把握力有返上季尾嘅水平
上埋榜首啦

咁不如直接捉占士去練傳中
佢有時出波都唔差架 練好啲穩定地做到落底傳中都夠殺啦

唔洗not the result we want

感動嘅係終於識柒住贏

11之力

唔睇賽果睇呢到以為輸撚咗啦

人哋入呢啲波=80m垃圾/冰慢 etc
自己隊入呢啲波 = -6/trashford/死好命etc

睇呢啲留言睇到我以為自己入錯利post

我都想

綠木條女好波過綠木

仲有贏波都唔比so9笑

其實占士一嚟到都無咁差 依家成日踢得好姐手姐腳咁
練好傳中當華西咁用都好吖

打第二年都係咁 之後睇佢造化

不如出30m買佢條女比球迷砌 解放綠木
應該成績改善快啲

今季呢兩個都食左屎
上兩場以為馬有番d起息 又沉過
木就下下插花推大位死射俾人block 突破都無埋

馬災真係屌佢老母
上年柒極埋門都叫有質素
今年又打回原形

等到 Amad 希望可以即食

木叫完雞之後變咗傻閪

空哂都可以炒機
叫佢學下普巴啦

頭先擺橫禁區頂果球真係屌咗出聲
果個位要入波都唔易嘅 但你起碼都中龍先啦仆街

我地失少兩億車路士7分

我寧願睇占士放右邊好過木
睇下遲d 阿特幼幼黎到木會唔會多d機會放番中鋒

佢打陣地先有用
一個扭幾個/引兩三個後衛
先拉得散防守
而家就係無呢種翼

個個一味死吸禁區頂
根本攻唔入
今場臨尾都係靠般奴靈光一閃+折射負碌
和波甚至輸波仲合理

仲要打多場

呢個又係好撚好笑
最好笑都係牙冰(900540)對佢個回應

咁我寧願睇木
等Amad 睇下屈仔果場有冇佢

對面把握力麻麻 有兩三下都差啲奶嘢
但好在今日條防線幾醒神
我自己覺得和波就合理囉
上半場般一球 福一球 其實都應該入咗波啦

射中人都算撚數

18號贏埋猁就上榜首
可唔可以放棄FA CUP同League Cup

咁快刷定鞋

[智能障礙拉師傅]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1137]

樓主個topic燈撚到

Fa Cup棄得啦
換翻一個星期六/日 休息仲好

好耐無叫過海鮮猁依個名
希望佢地對中下游失多啲分

神秘力量

你當下場維拉死

叻仔丫，知道隊波邊個唔得罪得

要還啦 屌佢地老母
上季好幾場神秘力量

例行三柒

走左幾球呢d 唔係起唔到腳就拖到後防番黎俾人block
最後個球都係-6反彈

棄呢個棄果個咪又四大皆空

棄左歐冠啦仲唔夠呀

下場仲要主場對維拉
一嚟曼依家主場弱啲 二嚟維拉作客成績都第三
仲要咁少時間休息

難踼

Solskjaer: "There is no title race after 15 games. You can lose the chance of being in a race. But play another 15, get to 30, then maybe we can start talking about a title race. March, April. But the belief is there. We have shown we can win away anywhere." #MUFC

3日後

今場輪換左7個人拎埋3分
下場又可以Fred Mctom掃維拉條攻擊線

一直都強調唔係爭冠
叫你哋班仆街 唔好諗咁多

平常心？

一場一場睇開心完呢3分就算
又俾格利殊屌打

第2下彈地已經要窩利
人地已經拍到埋黎

關閪事
從來佢都係九號
上季替工RW只是做收割
而加對手重點返mark佢咪睇落差咗

美欺

佢今場凍壞左個腦咁 全部決定慢一拍

迷曼最忌樂觀有希望
你睇Daddy隊熱狗一俾人吹爭冠即刻連失幾場分

撞牆期要有架啦, 呢個世界無咁多朗隊

呢球有冇越位

C朗都有撞牆期
睇佢造化

冇

C朗嗰陣有費sir同基羅斯幫佢, 依家曼聯有咩

都係捧高普最好，一路吹奏都會一路贏波

軌真係幫阿森納起機

So9

我聽英文旁述話有
但又冇重播睇

有沒有人打咗個飛機贏埋維拉啦

要求唔高
簽到美斯就ok
唔係連果隻

睇咪睇唔起我地兒科聖手

On9自己知自己事啦

般奴又心術不正

如果比著以前RVP 走呢d波

咁痴腳點射
正路食住身位推右就射得

Motm係福
其餘10個正選都踢得好過佢

佢絕殺到 我理得佢九十分鐘閪成點

呢個真, 理得佢負碌撞彩死好命, 入波絕殺贏到就得

好懷念以前 ‘3分已袋,理撚得你’ 呢啲留言，話知踢得有幾差，贏波就係贏波，依家贏波都要逐個數臭

DDG無MOM好唔抵

見係福仔姐, 如果般奴閪足全場臨尾絕殺, 咪又係當英雄

用左腳都射得国

成5隊26分
貼到癲

佢隻左腳我真係無咩信心

明明一隊波最需要嘅就係呢啲神來之筆，好似上次卡雲尼嗰2球咁，因為係福就入完波都要數臭

如果上場大炒李城10球...

吖你條仆街講到唔係就唔係咁喎

佢7xmins左腳接麥龜長傳靚到
係射波麻差少少姐

訓左冇睇 臭鳩福踢成點 係咪負碌足球

呢球要屌啦
今季條粉腸啲first touch好啲
入多至少三四球

SoB連阿蛇親傳俾牙朗嘅絕技都學埋

有無都好，前鋒攞甩腳就死罪

好波不如好運

呢球之前有球條後防線甩晒，半單刀咁滯，果球隻龜慢到

FIFA隊要人？

乜麥龜有快過咩

佢閪足全場，錯失好幾次埋門，臨尾負碌折射入就可以當神

絕殺贏波當神有咩問題

咁應該對家幫手折射果個當神先岩數啵ching

So B Time

唔緊要啦，臨尾入波有閪用咩，3分有閪用咩，最緊要就係隊波贏唔到，落到去阿仙奴咁嘅排名，咁就可以證明大家係啱嘅，話咗邊個邊個球員垃圾，話咗領隊唔識教要炒，咁先係最忠實擁躉

如果係自己後衛失呢啲波就係後衛垃圾，人哋前鋒把握機會

咁你可以當架, 又無阻止你

不過我就慣咗捧返自己球員先

睇完精華 要不是ddg
3分已袋 入就得

以往幾季都係寄望邊隊阻住鏝猁拎冠軍
難得今年有機會咪FF下 無錯場波發揮係唔好
但一季60幾場 無可能場場都keep到水準

今場中後場抵讚 狼狗反擊得一兩球打穿

有咩問題？
呢個世界係結果論

對強隊把握要再好d
希望1月落得場隻翼可以有好表現啦

第二

咁係佢問題啦

香港時間12月30日，據《電訊報》報導，由於英超新冠疫情的再次爆發，英超球會正在討論下個月停賽兩週。

此前本輪英超曼城與愛華頓的比賽，因為曼城隊內出現多名隊員新冠檢測陽性被推遲。此外英超最新一輪新冠檢測中，共出現了18例新冠陽性病例。創造英超常規疫情以來的最高紀錄。

據悉英超高層認為從目前英超疫情狀況來看，英超賽季推遲是不可避免的，英超球會已經開始考慮下個月進行為期兩週休賽。但是一些比賽的推遲會導致後續聯賽、國家隊等諸多比賽賽程製定變得更困難。

時代唔同啦
依兩年要100分拎冠既話 咁既表現係唔夠架
不過今年又有得睇大家一齊柒

諗起呢球

因為有啲人想隊波贏唔到/輸波嚟證明領隊垃圾呀，球員垃圾吖嘛

N年冇喺連登講過嘢，入嚟見到啲留言真係接受唔到。
一個前鋒絕殺俾你哋班友屌到地底泥咁。
你哋以為睇緊牙朗定麥巴比？
福仔把握力係唔夠好，但走位配合一定係出色，佢一場3-4個接應長傳你估求其就會有？我夠想其他前峰走咁多靚位出嚟射幾腳啦。全場最好射嗰球係馬仔飛機嗰球呀，唔洗走位，空曬，地波傳波球速慢，呢球唔見有人屌？

福仔踢又踢得多，賽前仲話有啲傷唔知出唔出到，70分鐘開始見佢個人都散散地，92分鐘都仲跑緊個位接應長傳絕殺，其實仲想點？

你哋咁鍾意屌柒福仔，不如擔心下馬仔、Greenwood好過啦。馬仔唔洗講，攻勢終結者嚟。Greenwood依家都好迷失，今日零射門添。莫講話要佢哋走啲靚位出嚟單刀下...

其實好難 11/6已經開始歐洲國家杯
打完之後仲要比一個月球員休息

點解一定係大家一齊柒，唔可以係其他齋打本地賽事嘅球隊因為休息相對上多咗所以競爭力大咗？

下場對維拉又係麻煩

PL係咁
往後只會愈嚟愈難打

英超根本唔存在穩贏

尤其今季賽程

贏到都係垃圾

係勁既點踢都贏

呢到平衡世界咁，唔睇賽果以為輸撚咗

你估打fm咁可以restart 到全勝咩

當然係三分已袋，理撚得你
但福馬綠再唔進步，球隊都只係繼續咁
唔係話輸波要搵戰犯，贏波就讚
球迷係想球隊表現有改善
今場仍然係好多問題
但教練團隊一直睇唔到
蘇b第三個換人名額竟然係入左波換般
而唔係75分鐘左右換下人
換入新血加強進攻都有商榷嘅餘地
福作為曼的10號主力
我地真係要好依賴佢的入球
但佢嘅decision making 再係咁都好難攪

要贏既波就要贏囉 要輸既咪輸
個問題係咁既表現 場場靠運咩

停咗足總盃佢未得囉， 再係咁停賽英超要搞到好似玩具咁打back to back 先掂

咁高要求咁做乜淨係屌福一個？其他人呢？全部好勁？
咁不如講定下場要點樣先合格啦
我怕2008年同1999年曼聯都未必啱大家心水

你依賴佢入球 佢咪絕殺俾你睇囉

贏波捧杯先係球迷想睇到嘅嘢呀，教小朋友踢波就輸贏唔重要喇。佢哋係職業球隊球員，球迷想睇嘅係贏波捧杯咋

退出國家隊囉
踢多幾場係到呱呱嘈 又唔係唔俾輪換

Fa cup係傳統 無可能會停
英乙以下球會抽中對big 6 轉播費夠養佢哋一季

個問題黎啦 你信唔信咁樣可以踢到季尾呀 個分別就係你信我唔信

你覺得靠運，我覺得狼隊92分鐘後衛失去集中，自己前鋒把握機會。贏波機會一個就夠

信唔信係另一個問題，但我不嬲睇嘅係 one win at a time and we will get there...

大把機會啦 把握唔到姐
講到有要求係錯咁

話時話曼聯防疫好似做得幾好
咁耐以嚟都係得普巴中過招

其實落地第一下應該要左腳拎返去右腳

第一下控唔到個波彈第二行對面都返到

咁冇前境架啵
屌係因為發覺到個問題係好大獲嘛
做球迷就one win at a time 姐
但球隊唔可以唔解決個問題嘛

咁好似馬仔綠木咁，唔跑唔走位唔洗射波，咁唔洗咁多人屌失機垃圾

我覺得個post頭要貼嘅唔係費sir豐功偉業，應該係貼費sir頭4季點樣季季破紀錄買人然後好似阿仙奴依家咁喺降班邊緣徘徊

Telles?

其他人拎0分 你拎2分 所以你好叻？

把握到1個就夠啦

兩個囉

把握得越多越好

點樣無前景？贏波都無前景唔通好似以前咁爭6有前景？

狗咬狗

我就係見一堆人淨屌2分嗰個，咁冇問題？

費蛇以前大把平安鐘波 但大部分對中下遊都有9成食硬既感覺 就算落後你都知佢會換走個後防攻到入為止

而家剩係感覺bruno一無態 或者無出bruno 基本上好似失硬分咁

對猁有機會係榜首大戰
竟然

-6贏波要贏到拎冠好有前境？真係咁易咩下下省到人咩
有個問題出現就要解決架啦

你理得人 做好自己拎10分咪冇人屌

贏1:0同10:0都係得3分，最後都係排第2，都係落後榜首2分，除非你話去到最後計得失球，但又話未夠班爭冠，咁最後都係排第2嘅話，有乜分別？

狼隊近呢2年絕對唔係易踢囉

依加成個球壇都少左落後換多啲前鋒入黎湧個啲

贏1球人地有機會追和會失分

諗諗吓好似好耐冇贏過狼咁

d人撚知咩好多人都係皇朝個陣做球迷

佢既理論只係踢得好過隊友 已經唔駛屌
要屌就屌果啲0分
2分果個已經係好好

老實講 福呢啲平均3個單力入一個既前鋒都要撐，
除左係太子之外我唔知有咩藉口.

嗰陣英超邊有咁大競爭
由big 4變到big 6再變到呢2年大混戰

真係唔好意思，我以為認真討論，點知原來係假膠

Btw 絕殺入波唔知叫唔叫做好自己呢

升班之後聯賽冇贏過

但現實就係現代金錢足球係季季清，成王敗寇，無成績會失贊助會無錢，球會老闆/球迷要嘅係今季有成績，之後就會有錢買更好嘅球員upgrade。踢得好似列斯咁好睇啦，全攻型足球，萬一踢到降班你估比爾沙捱唔捱到？

咪係
仲要馬同綠仲衰過福

唔該你睇下上面嘅文
討論要講下理據嘅
老屈人哋睇法唔代表你就啱

你睇下痢啦
上年起碼有四五埸係神秘力量
Pigford 咁漏手俾Origi入都有

快車期對大巴有三分就已經好好

我咪就係質疑咁樣點拎冠囉

下個post頭放晒費sir點樣帶到連續10定11場不勝之後報紙/球迷都叫佢走段歴史

如果92分鐘入波嘅係馬仔，我諗啲人即刻唔記得咗佢點甩波，點空曬炒飛機，仲捧埋造馬神

其實唔係快車都係咁 定因為成季都快車

而家多左有錢佬入主球隊

拖肥呢幾年洗左好多錢 又請埋76
狼隊買幾多人大家都有眼睇仲要質素唔差
李城拎完冠軍之後都keep住賣人有錢 仲買到d質素唔錯既人替補

仲有水晶 般尼作客都硬仗

今年仲有列斯聯 維拉又上力

唔撚會啦依到反馬反福的

費格遜年代大把呢啲1:0啦，你估真係季季99/08咩

所以除非係類似08年個隊長咁
就算費sir再世擺到現今英超都未必拎到咁多冠

朝早贏波 番工個陣人都精神啲

Wiseman

兩個d表現真係相反
一個勤力但成日9沖唔望人又9射 把握力又差
一個就懶唔走位但出奇不意又會扭幾個 把握力好（唔講今季）

曼聯點先可以贏球慶祝？

你講李城就正正表達咗我頭先想講嘅嘢，只要一季有成績，金錢足球個碌就可以繼續落去，所以根本咩進步係嘥氣，下季人哋都唔同人upgrade咗，靠自己 ‘進步’ 點都唔夠用錢快

成季一週兩賽都CLS

想做爭冠球隊就要識踢得閪時都贏波

白Lin連中三元

10:0，對方0射門，半場都過唔到應該可以

呢場MOTM一定係迪基亞 救兩球近門

3分已袋 好c服

08都大量閪波
當年高登場場屌費蛇出三長老

So9同班波真係差一個冠軍
我覺得拎返個冠軍大家心態上會積極返同無咁大壓力

進的球前要把對方每個球員都扭過一遍，最好把兩個門柱都扭過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則曼迷認為是靠-6

史高斯腳長傳加剷人 要出啦

費蛇後期 giggs scholes成日比高登仔屌

之前蘇斯剛嚟就話每次隊波落後都會贏唔到，依家落後完可以反勝又話西波

滿血既馬迪真係好勁

絕殺都要屌，同摩狗無分別
贏係應份，失分就你閪

又出加利佬 想讓賽咩 廢老快啲退休啦

不過講真
當年閪都係前場攻唔入
就算平安鐘
都好少後防1:0但派膠臨天光賴尿嘅...

真係訓左冇睇，算唔算西波

當年對中下游 80幾lead一球 佢又真係可以猜到完場
依樣應該依加依隊冇既

以前贏波邊有依家屌得咁勁，以前不斷有杯落袋安撫啲高登仔，依家直頭係贏輸都狂屌

里奧啲高章波
維迪啲紅牌
布朗伊雲斯啲走甩人
奧沙啲傷

唔好玩啦清

仲肯跑算係咁，小花夠好波，臨完場都係散步

公道講，今場至少兩球係傻福橫傳俾普之後加速入禁區，仲另外至少兩球接般長傳單刀

佢改善到把握力已經差好遠

ok
由此可見過去總是美好的

最記得係10/11和布力般攞冠軍嗰場 朗隊入完球十二碼之後真係9猜到完場

點批評都好，作為曼迷點都唔可能叫蘇斯克查叫蘇狗！
叫嗰啲係冚家剷人渣垃圾反骨仔！

屌so9點解對面咁廢唔輪換主力
一陣傷左點撚算

屌晒d前鋒把握力差 明明可以入20球點解入得10球

屌晒班中場點解會失波 比人搶到
冇8成控球都要躝

屌埋班後防點解唔攻多d創造多d機會

羸就話靠Bruno
反勝就話so9扮戰術大師
輸就so9躝

隔離達sir同林伯就是有form

記得之前大勝rb 同leeds 都有人屌

以佢能力一季入30球絕對做到
但要帶返個腦踢波

上季猁狗啲神秘力量, 柒足全場臨尾對面派膠執3分

一個扭兩三個再傳返出黎

問題唔知佢幾時先會滿血
唔係比佢抖兩三場就得

依家無以前分別咁大，尤其今季啲賽程...

想當年中學雞睇報紙體育版，郁啲咩葉士域治屠城記，火燒森林，今時今日邊有咁易

福馬綠唔走位敗家就蘇蛇教, 般奴就自學成材carry蘇蛇

有更多機會更早入miss 左 自己諗

狼隊有機會簽佢頂Raul個位

仆街你講到成個林普斯咁

見到有線體育講阿森納喎

唔係話返巴西咩

bruno = form ok?
蘇蛇個form好簡單
防中搶到波比bruno 前面福馬走身後打反擊
一係就福馬禁區搏十二碼
呢兩年好似好少見落底禁地波tap in 入波
角球入波更加5隻手指數得曬

琴晚即討有班on9仲喺度講要炒sob
就係因為佢仲有一個換人名額未用就係咁屌 今次我支持sob 明明果時完全係死局 狼狗啲反擊仲要幾入肉 真係無理由要打亂個平衡

但你又證明唔到，佢早入咗對手唔可以反勝，不過入完2球對方入到3球就可以轉屌後防

成日覺得佢帶得太多
下下推埋身先俾

唔係嘅話係邊個問題

屌你咩年代呀

馬仔最尾福仔入嗰球， 完全見到佢嗰種hea, 卡雲尼踢咗成90分鐘仲可以Z步假身去迎波， 佢後備入黎仲要踱下踱下直線入禁區， 意識同狀態都冇。

本身上季迷馬， 但今季見到佢咁， 又唔係大傷過又冇中武肺， 應該唔會再點進步啦

不過佢滿血個陣
佢啲企位同攔截一流

以前費sir都不知幾多隊波踢得閪，但柒住贏既比賽啦

識得踢閪時柒住贏係一隊聯賽爭冠球隊既好重要條件黎（以前啲人仲會話識柒住贏係叫有冠軍相）

我頭先聽返英國啲賽後評論，都有話點解會仲有一個人唔換，但人哋基本上係話 but it works for them, Ole made a decision and he was right about it

講蘇B要炒都戇鳩
佢帶緊曼聯行緊正確方向

利申: 迷蘇

咁起碼佢做足左先啦

見到呢兩個隊個名好懷念, 無返咁上下波齡唔會無睇過

襯後生同仲呃得下人好賣啦
佢上次世界盃無份打好正路

其實似樣既得返占馬達vdb
占出黎對住大巴防守一定瘋狂甩波 9跑落人群
vdb呢幾場有無作用大家都知 仲未搵到一個岩既位

最多都係換mata 但換走邊個 妹？少一個btb場？失波到時又屌sob 前面卡叔福根本唔換得走 要走身後 有人cool波就要佢地

就算上季最勁嗰陣, 最多叫攝到個後備位

法國隊前面佢爭得贏邊個

除左把握力無野好屌啦今場 狼狗守得算唔錯
話炒so9果啲可以無視 打少埸都排第二
咁都炒你想揾邊個教

起碼係2000年頭嘅蘋果體育板

So9 out

我最記得係點錫成金

以前每次比賽日之後既朝早就要打電話問賽果，我仲記得英超係打26239888，其他聯賽係打26239191

我80年代小學雞已經會半夜偷起身睇波嘅年代，以前無線會間唔中直播足總杯之類。我第一屆有印象嘅世界杯係90年意大利搞世界杯，睇住西德贏冠軍，仲記得我當年好撚想阿根廷贏

真

d人當踢fifa
根本唔明隊波run得ok係唔應該亂換人
雖然so b換人不嬲都慢 但其實都有進步左
大部份領隊好多時換人都係仲差左
調動完領隊既評分頂多高左0.2左右
但係其實好多時都扣分
換人可以提高評分接近一分
好似得摩佬做到 講到1999
都係睇球評人講有唔岩屌細力d

我04年開始睇波 以前好多錯既概念
以為聯賽不敗係拎冠係好基本 又以為歐洲盃爆冷都好平常

其實季季都屌佢懶 無球走位基本上無 只係上季腳風好 把握力夠高 但其實即討果陣都反馬 次次都反到入

但佢一拎波果陣又會比波走位 只會無波果陣真係企

就係有諗

依家隊曼聯唔係10年前嗰隊
前鋒都唔係牙朗朗尼貝碧托夫雲佬雲佩斯
我現實啲咁諗，keep到前四先已經可以

呢場贏1:0結果可以
四個前鋒都有出，福仔自己走位搵機會最後俾佢把握到一次，我唔覺得佢係戰犯。佢有運都要佢肯走肯射先有運。
上面一堆人追住屌福，咁唔通唔擔心馬仔綠木？

如其話「福仔把握力好啲，曼聯上咗榜首啦。」，咁我不如話馬仔綠木正正常常今季入到幾球，得閒俾福仔休息下，唔洗福仔傷住都踢，咁我哋都輕鬆好多啦。
但結果都係有堆人話：場上其他10個人都踢得好過福

兩隊都俾曼聯大炒過，森林就唔使講，作客1:8蘇斯克查後備入替入4球，葉士域治就記錯試過贏唔知9比幾，高爾一場入唔知4球定5球

叫做好過利馬
佢連基奧特, 賓耶達都未必爭得贏
包皮, 基士文更加唔使講

個陣費sir都係靠攞到個杯仔先保到命

90年代啦

以前蘋果唔係譯蘇斯克查，個克字俾佢食咗，蘋果係譯蘇斯查

最錯嘅概念係跟報紙佬買波
以前睇百份報，法比嘉輝燈到喊

蘋果日報問賽果

英超送3分救達蛇之後未輸過

聖誕快車拖肥李城本身難踢, 狼隊呢幾年都係贏得一場咁大把

兩勝一和不敗唔知仲嫌啲乜

無記錯NBA問賽果係26239323

樓上成班廢老話當年

賣普之後不如揾Neves頂佢個位

足總杯，仲係因為搞掂咗當時仲好勁嘅森林，亦先開始咗個皇朝，當時應該已經係佢嘅第4季

連登仔最鍾意嘅肥普

燥狂症

未咁老波齡

佢係咪firm咗過巴黎？

唔係有當年嘅成績，呢到根本就無嘢好討論，因為成班都係用嗰堆成績嚟benchmark

佢哋日日J肥普

屌你老母1月全部十二點打後開波
爽呀

你講第一樣野我認我tune唔到既 我個standard仲係同奪冠level比既

第二樣嘢我唔知其他人啦 但我福馬木都會屌既

派飯就係原罪
兒登仔

特別見到麥龜個ig po

其實so9買人真係幾有眼光
夏蘭特 加利殊 熱狗隻左閘

睇呢到贏波都狗咬狗仲好睇
利申:由場波60分鐘開始睇，愈睇愈精神

未

做左膠野喎, 梗係啦

肥普嚟到又係含嘅點算

靠運贏波就唔係奪冠level

呢度啲人真係同西客無分別
之前又話隊波唔識柒住贏
而家柒住贏又多多事實
仲好意思成日笑facebook d人唔識波

次次一冇睇深夜閪波就贏波

卡叔啲射門觸覺屌打其他幾件

以前明明踢得閪柒住贏會俾人話係有冠軍相

呢個係
明明唔應該有三分但有三分係冠軍應有條件

到時當睇唔到, 懷念蘇爺

9唔搭8
福會係冠軍級前鋒？

要贏既波就要贏囉 要輸既咪輸
個問題係咁既表現 場場靠運咩

我點九唔搭八法？

認真我曼就係需要呢種激情球員
而家真係買少見少

朗尼全盛期~一線中
大約係2009-2012
嗰陣真係carry曼聯

係應該咁㗎嘛，冠軍同其他隊嘅分別就係望落狀態差/贏唔到嗰陣都贏波，先顯示出同其他隊嘅唔同球員無可能場場都100%狀態，打fm都無啦

場場靠運？

廢話，邊個唔想要包皮/布歐，買唔到得福都要用㗎啦

朗隊18歲已經一線

我諗真係到屎忽撞棍贏咗聯賽都會有人話要換肥普

人哋一吓唔集中失波=靠運？

一陣會有人話朗隊同雲佬都唔算top

有時睇返佢第一季既表現， 仲積極過加陣好多， 起碼長期有個侵略性，之後變咗左翼就開始越黎越單調， 一味大位射遠柱

同埋缺乏穩定性真係要屌， 蘇b 已經當佢契仔咁場場出佢， 仲要踢到咁令人好撚失望

福咪要將自己變做個個lv

場場有運都贏到波拎到114分不敗奪冠咁算唔算奪冠level?

係隊波狀態唔好，腳風唔順時就要靠運氣幫幫手㗎啦

今場靠運氣柒住贏，之後咪盡快調整返好狀態之後可以利落咁贏咪得

更可況，今季踢得閪柒住贏既比賽又唔係真係咁多（除非你將所有反勝既比賽都視作靠運）

依家depay會唔會好過martial

穩定咁令人失望

話說巴塞又失分

每個球員特性質素都唔同，我無你咁多要求，佢射10球唔入我只會抱頭，只要佢射入致勝一球，咩都唔重要，因為足球就係一球夠贏，成王敗寇

佢自己都摸索緊㗎，不過佢走去行C朗加中後期朗隊條路，佢唔想將自己局限咗係初出道時做finisher，想係進攻上有更大參與度，不過佢能力未追得上，踢出黎既場面咪成日俾人屌囉

同埋亦因為咁會有人懷念佢著大no.時候既佢，不過果時既佢功能咁單一，其實真係唔會有依家既佢咁好用

9A

頭先奥雲賽後評論話有一樣重要嘅係，曼聯每次7完就會好快反彈，如果佢哋連所謂嘅7都贏到波嘅話，只會越嚟越好

如果好似上場對李城咁呢，浪費太多黃金機會而導致和波

柒住贏幾好丫...
後費sir年代最唔同嘅就係隊波少咗好多柒住贏
一柒就和/輸
但一對波要爭冠就一定要把握到呢啲柒住贏

原來我地入球都第二多 唔多覺

其實有無福/馬同其他前鋒嘅xG/G %嘅比較先?
呢啲一定要講數據先有得傾

今年係柒在後防成日自爆

唔係隊波冇form 福垃圾 應該入得多過猁

呢隊波開季咁既狀態， 加埋快車賽程，又執到三分未偷笑囉

事實今季隊波聯賽真係唔覺幾多場有說服力， 仲要對傳統列強都仲未贏過，連阿仙奴車仔呢啲都拎唔到三分，隊波係仲廢過上季

換個角度諗, 唔自爆就唔失波

但係同時失好多波

車仔都仲有得講大家水鬥水
但對阿支奴都要輸真係屌佢老母

係, 就係咁先嘔血

諗返起般奴咁撚平就買到仲要無人爭
真係好撚好彩

啱啱起身見絕殺羸波

不過又見成班屌隊波

上季夏天熱刺想買，好彩唔成事

係冇人估到佢可以即插即用啫
依家場場打足好驚佢會傷

邊個係布歐

唔係嘅，上季係對住幾隊前4對手贏對其他贏唔到，今季相反嗟⋯⋯

有咩可能射親都入先，打fifa？

夏蘭特

又幾撚似

見識過蘇蛇點樣對lin之後, 馬仔似無人用焗住出多過當佢契仔

吸咗肥布歐之後

佢呢啲性格唔場場俾佢打足實心術不正

蘋果日報戰果查詢熱線

大家情投意合
同士砵亭又fd底咪得

你睇sancho就快同曼聯做埋愛，多狗都係企硬

講完個樣有d邪氣
幾時同心術不正同隊

好想要佢, 但係佢身邊有巴菲迪

本來講唔覺有咁多
但一check
英超 7/31 (拎多咗8分)
聯賽盃 4/8
歐聯 4/15

如果計80 min後數字會更多

話唔定般奴受阿朗影響呢

計80'我會諗起rb果場

我都有打過
一講電話no.我就記得

死肥佬拉奧拿好撚煩

以前好多多拉特雜種球迷

以前覺得百份報波經排版靚過毒果所以鐘意睇多啲

剩係睇過男極圈

呢type人成日都思覺失調
係多區話要留住辛祖carry隊波衝冠
嚟到曼區又要參與買辛祖既討論

有咸故睇

精神分裂

繼神魔合一之後有魔童降臨

迪比下季都free agent

今季唔係第一次，上次就般乜都唔理照衝入禁區，佢就禁區外散工食花生

Welcome Messi

傳說中嘅右翼

綠木依家個擺位係咪太遠離龍門
隊隊都知佢D射波係有D料 但個人突破就一般
佢打邊一拎波就已經有人迫佢 唔會再好似上季咁比佢有空位起到腳 變咗完全發揮唔到佢D射術

迪比 伊雲斯 回歸
Lingard Martial Jones Rojo Out

年代唔同，今時今日係靠前四保命

我係打狗會1835288同埋百份報

all go mu la diu
(except diu mar)

屌 睇睇下瞓著咗 之後一起身已經7點

依到有班盲迷馬 仲冇盲迷福

手足你個名好撚正

狼隊對曼聯嘅賽事入面，邊位曼聯球員為球隊射入奠定勝嘅一球而全取三分呢？答案就係拉舒福特。無錯啦！咁螢光幕呢三位朋友：郭兆強、羅鳳群，與及黃偉誠，係呢三位嘅觀眾呢……係恭喜晒你哋啦！你哋可以得到呢就係六福珠寶金行送出嘅進寶足金鳩猴，價值呢就係1,100蚊嘅。我哋都會有專人通知你哋領獎㗎啦！

冬天買到防中 右翼就好

己經8季都無騎住最城過年啦

Anyway, thank you and goodbye ole

如果上場贏埋李城就同猁平排

右翼有阿特蘭大幼幼

經典

Same

足金鳩猴咁就十幾年, 時間過得真係快

蘇b 仲有馬達都唔用， 目前計馬達既作用仲大過馬仔啦

未計哈佬tim, 所以其實蘇b 用人係偏愛後生仔， 可能係自己風格， 亦都可能係高層指示， 但其實好唔健康

蘇斯克查食大麻 依丫依丫噢

識唱既一齊唱

如果

贏波都goodbye

今朝咁多老鬼上水

如果福馬生性炒李城10球就榜首

驚佢俾疤狗睇早一月接手高文

如果你覺得呢場場面好難睇嘅
可以去睇番費sir時代d 1:0閪波

其實似曾相識 琴日仲要fergie time入波

對上一次前4過年係咪摩二

復賽後聯實得分我曼第二 同俐爭一兩分

尾段係咁㩒平安鐘
果時仲係高登

同埋都係果句

對住琴日果隊狼極度消極求一分嘅狼
加埋兩日踢一場

你換痢狗 鏝落去都肯定係差唔多場面

咪係, 幾年都未係英超贏過狼狗, 負碌咪負碌囉

殺破狼

英國《太陽報》報道，卡雲尼（Edinson Cavani）於2014年世界盃分組賽帶領烏拉圭以2:1擊敗英格蘭後，跟後者前鋒朗尼交換球衣，當時曾向效力曼聯的對方表示，希望從巴黎聖日耳門改投紅魔。

卡雲尼那時十分有信心能夠成為朗尼隊友，但神女有心，襄王無夢，曼聯沒有接受卡雲尼經理人的報價，因為PSG索價不菲。

7年過去 朗隊離開曼聯 卡雲尼歷盡鉛華 人生不在初相逢

屌那星原來又係真曼

仲有人反朗隊

一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既卡雲尼

點解仲係呢個潮文

朗隊根本就係世界球員嘅偶像

細個嗰陣係睇福仔debut反cup歐霸 google隊

想知道
by who?

朗隊根本就係世界男人嘅偶像

#314
[智能障礙拉師傅]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1137]

btw, 嗰topic燈撚到

隔離區不停讚卡福般，到曼區有另外一回事

其實都係睇能力嘅 馬迪 卡雲尼 DDg都用

大家都係隔離飯香

人地屌撚狗達狗落地獄, 我地一樣讚有form好過蘇蛇

返通宵更 係咁打36979369聽live賽果

熊蛇你個細個係廿歲?

如果有朗隊夾卡叔應該好好J

大把

我00後

公道啲講 開po果陣的確冇講錯拉師傅喎

隔離j bruno咋喎
見到頂多j埋龜

邊到咁識貨J 龜

龜係勁丫嘛, 仲附帶勇武打狗功能

請支持隊長

馬踢完leeds嗰場 啲迷馬上返哂水啦
之前踢啲閪波完全冇咗回事

贏波固然開心 唔洗屌到地底泥
但都要有爭標嘅標準
前場把握力明顯未足夠
但對福仔綠木有信心 希望繼續進步
馬就算撚數 希望有價買到 換個右翼都好

如贏黎緊連贏兩場英超

龜係季初扮派路時比較膠, 冇扮之後防守其實算平穩
如果進攻角球時可以入到波重正 (查實佢搶點OK, 好多時都頂到)

和到猁 算贏波

和和下福哥散中人彈入

高波佢頂哂咁滯, 死球角球好少輸佢個位

風火輪去到最高位多數下場就會失分畀av

軌
睇左猁軌妓
猁就笑鳩曼-6
軌就讚bruno冇左佢唔得 龜打好啲曼爭到冠
妓就得一條友講獌好撚廢
真係睇唔到邊到有讚曬3個

佢最正係少傷 , 任做見血都唔嬲
對比我獌我堆傷追人

究竟風火輪會去到幾高

屌 今場未入波迷福班友咪又係冇乜出過聲
狗竇係咁架啦

般奴都幾好野
成日發脾氣
但未試過拎紅
算唔算高eq既一種

Premier League clubs have discussed a two-week “cooling-off” break in the season next month over fears of Covid-19 outbreaks causing chaos.

又冇波睇, 世界末日啦

認真講 隊長穩定返好多啦 高空波殺哂 唯獨轉身慢真係弱點

真呀, 再望下英超其他隊啲中堅, 就會發覺隻龜好嘢嚟

贏猁=奪冠

如果左邊係大麻 佢會踢得好辛苦
下半場換返梳入黎 見佢輕鬆返好多

上場對李城爭啲就紅

唔係屌曼遮一遮啲user name

遮乜鬼, 去軌狗竇咪一樣睇到

蜀中無大將

而家B仔好似慢慢上番力, 希望KEEP 到, 多個中堅用都好.

冰龜根本勁

呢招叫做無敵風火輪，你同個敵人一齊轆落去咪轆鬼死佢囉。

不過冰b/冰t仲好

加埋體重x2嘅turbo?

蘇狗帶住依班人腳可以排第二 認真算收貨啦
右翼都無個

對面入波易啲仲好?

嗱，阿蘇，呢一招就唔係咁易明嘅。危險性亦都相當高，所以如果你唔學呢，亦都係正路，但係證明呢，你就唔係教波嘅材料。以後就唔再需要嚟搵師父喇。

雲佬 朗隊 加埋入400球 唔算top

想講琴日般奴都唔算踢得好，甩好多腳波，但佢地都J到咁

中肯
兩個一定要放棄一個
一定係馬狗

1月有喇, 仲要唔止一個

Diallo vs Pellistri

咁唔係睇一場嘅

加埋成6千萬
出到10場當贏

你睇下轟而家咩境況就點解

高空波殺晒
然後頂翻俾人

麥龜只不過係表現唔值80m
但呢樣野唔到佢控制
同埋我地睇慣隊長係魔性澎湃型
計防守表現我覺得佢都算穩

福狗重可以屈速度爆下人走下位

馬狗真係得入波一樣. 如果下半季重係屎一般既把握力, 真係快D Lan

福擺去踢右翼算啦
左翼買基亞利殊
中間放卡叔

倒數約咗女未

福仔就算入唔到波, 都會整個助攻幫補下

馬仔係可以全場隱形

冰b/冰t贏psg贏google隊
龜b被炒1-6, 龜t輸畀火雞隊

廢事比人講啦
佢地又唔係無啦啦屌曼

佢甘心踢後備既話都可以留既

天氣凍就咪撚引班食女mk出嚟啦

冷風吹, 心裡空虛

Agger 佢係唔值第一身價姐，係季初on99 成日7，而家算穩咗好多

傻尻8千萬係havertz

依家1個正選一個後備咪對佢地幾好

1878200

同曼迷季初J 達蛇有form一樣

夏窗完左即刻續咗4年約
想幾錢買到佢?

neto <> 馬狗

8000萬買到邊個好既中堅

公海講vdb
似乎同隊友唔夾
無乜人傳波俾佢

而家買sancho應該重平過grealish

幫到球隊爭冠既話
幾貴都要買啦
龜夠唔值80m

On9 尋日rashford同martial都浪費左兩球黃金機會
拉車臨半場完果陣單刀推撚左比龍
馬仲撚過份 果個位射過幾多球藍天射波
有咩可能龍都唔撚中

其他球員都不過不失
除左雲比沙卡 佢啲進攻睇到好撚火滾

德甲水貨不了

81028332

1834633

福狗 卡狗 diallo狗
普狗 caicedo狗 般狗
泰狗 龜狗 冰冰 雲狗
冬甩狗

最己陣

marco sliva都屌打啦

90060288234

問題係有更好選擇更平點解要買咁貴

正

1月全部深夜西波屌 做曼迷好眼訓

邊度有呀

開你180m照食?
維拉講明賣佢用sancho單deal做參考

馬體會果隻？拜果堆？

6秒$1

屌福
師兄走先幫你頂住
通勝話今日不宜屌福

呢區得番我同你同卡膠係毒撚
其他都食女mk

首先要諗下究竟人地會唔會賣

馬體會跟本係玩開洗錢既 我唔信佢會唔賣

咁當然唔會咁過份
買到就買
買唔到咪算囉
如果木狗用多仔開個價買辛祖
我寧願佢買基亞利殊

占美利斯億億聲
同埋真未必放

lingard再一次後備都無, 1月係咪farewell

你...毒撚...?

btw小妹真毒絲

呀~呀~呀~救命呀

龜夠係
呢啲野唔輪到我地決定
我地打下j咪算囉

咪屈, 贏呢d 垃圾唔會有圖睇

可以同曼區男神Luke梳相提並論, 好感動

不了 佢好似成25萬磅周薪。咁貴嘅後備
如果佢下半季仲無進步 真係嗱嗱聲賣好過。

卡雲尼好搏命， 前場停到波又多走動現位， 變相福仔有空間插入去。

點解呢啲33歲又拎過冠軍既人仲可以咁搏命， 好撚有球味

首先要搵到人接貨

卡會走位fake人
馬同福真係睇唔到呢樣野

成日都有啦琴日果場都好多球啦 你有冇睇架

係咁fake鳩哂自己人

唔好咁痴線啦
上年我哋歐霸四強今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連維拉都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

馬d走位係一定要人交到波, 交唔到屌鳩你

廿9幾萬做後備
仲要唔係卡叔嗰種一入場即有表現
場場比10分鐘先開始入局既後備 sob自己打返仲好

可唔可以Fake對家

教波嗰個？

12月最佳領隊仲唔係蘇b拎

交到俾佢佢都hold唔到
俾人撞一撞又跌
一係就俾人篤走個波

卡叔最尾走空咗, 福仔咁都硬BAN埋去, 唔入應該俾人屌撚死

暑假全力追下欄啦
用馬狗加錢換

2020最大驚喜

卡叔都呆撚咗啦
講緊卡叔下面仲有梳空哂

覺得馬體會係打體系多過打球員實力

啲人場場都預贏唔到㗎啦

無得j啦呢件
經理人又係肥佬

公道啲講 佢帶住波俾5個人圍住 睇唔到都唔出奇。

雖然我支持Ole

但現階段都係覺得佢教最多前四

其實佢賽前步署果d唔係問題

主要原因係佢臨場太差

Ole如果無進步嘅 佢會係個好好嘅重建coach
但唔會係帶你攞冠軍

當然 希望Ole教耐d會再進步

好多時自己喺側邊／電視前面睇一定好易

咪玩啦t

講到尾都係錢姐
下欄真係有質素追得過

Telles琴晚係傷定點？
半場換出

咁嗰個時間踢撚到個人血糖低仲點會咁冷靜

不過卡雲尼搵傳球路線既能力真係好勁， 死位比佢行返條ball line 出黎

佢習慣性地望都冇望過

福狗只不過係23歲
就已經著10號
仲有10年職業生涯
係之後取得 6 次英超冠軍同入多 173 球
就可以打破朗隊 5 次英超冠軍同入 253 球o既紀錄
即係話福狗仲有 10 年可以時間停止鳩ban龍門扮球王
只要我地其他隊員 馬狗 普狗 o既鬥心同熱誠返左黎
根本可以不miss一球 奪冠卓卓有餘
場均miss幾個單刀又有咩所謂?
你問下自己 有邊個人奪冠係一球都無miss過?
最緊要可以刷數據

真曼confirmed

成功引哂啲後防幫隊友製造機會, 長遠講呢啲要學下

不過入波就係入波, 絕殺拎3分就係好波

叫佢拿拿聲隊冧巴菲特先

有冇cramp福都會扭埋去架啦

不過好樣衰
成隻魔人布歐咁

近十場八場臨場有咩問題

仲要拉到條空位

似唐氏

蘇蛇進步緊
又上年唔到85都唔換人
到而家夠膽半場/50 min左右㩒掣

當然有啲細節位可以做得更好

10年平均每年入17球
如果冇大傷，破到紀錄都唔定

換人判斷力
李城明顯換錯妹入黎帶唔生條中場線

對面個個望波，冇人理佢
馬都吸到兩隻，搞到shaw 空哂

對RB輸緊3粒換後衛

好彩福入到唔係卡雲尼屌到上天

上年後備水平同今年差好遠啫
後備有料佢識換

好似上季初屌佢死攬lin P 咁
如果正選攻中有料，而家呢兩件垃圾一分鐘都冇得出啦

咁應該換邊個
定係你馬後炮咋

有咩好diu? 當年三老踢嘅比賽都正正常常

想知當年班高登仔diu緊d咩

望到右下角般奴開心到
如果個個都有佢啲求勝心

馬福呢兩件柒頭 當年有冇跟廢老學下點射波

對面走埋去逼福仔, 卡叔即刻衝去拉空位

普巴走身後接應, 馬仔中間棟棟下都拉走兩個後防

最左邊有肥梳, 後面仲有般奴上緊嚟, 仲要已經踢到補時

呢啲算唔算進攻有form先

咪同而家一樣囉

和波又屌, 贏波踢得柒又屌

福狗由頭到尾一眼都冇望過中間

覺得個個都有喎

呢球已經係補緊時, 大家仲好進取咁上去攻

giggs最尾一兩年回勇好撚勁應該無咩人屌。多數係屌scholes姐。都係話佢淨係識橫傳後傳 申請出場 慢之如此類。

最後9射-6入波

當年好似話過中場兩大長老最多出一個
出晒兩個就太撚慢

事實上真係要傳，呢吓已經遲咗，一拎到波個下，卡叔都空左，佢入波真係好彩

雖然係射得柒啲, 入到波就夠架喇

雖然話係上帝視角, 不過福仔要進步呢啲大局觀就要睇埋

最尾果2年史長老好似妹咁
慢 淨係識長傳 無啦啦發瘟(eg打排球)
再唔係就傑斯史高斯一齊出
個速度同依家妹加妹迪差唔多
加埋對shitty成日輸 對升班馬又送分

福踢右邊會中風

事實嚟

Giggs 最後回勇係因為揀波踢

大波先落場

風火輪對李城個場咪失左分

如果贏AV

個場柒到咁換咩人都死啦

一對佢有期望就會傷

有幾可見到福用左腳入波

呢下要再好嘅就馬入去要再快啲，肥梳跑邊啲
cavani就冇得彈，唔入嘅真係死裡打

始終拉舒係英人 留佢可以保住英人數量
馬狗真係送走吧啦 實力已見底

你係咪打完字自己唱埋一份然後陰陰嘴笑

擒晚場波頂輸左俾欖球佬兩次，算少見

啲人成日話契仔死攬，根本無人用

對足球仲有熱誠囉
冠軍又拎過、錢又有，仲肯搏，當然就係心中個團火啦

係呀，要做頂級球員，真係要睇得好通。

入到就算 難保卡叔果個唔會省中人

其實呢下5個圍住 望到都傳唔到出黎
你睇番佢向左面傳球路線俾人block 哂
得番身後一個可以回傳

Cavani or Shaw佢要挑高波先有機會傳到
上帝視角

一攞波果下Cavani 果個位撚係空咩
俾到都無得射

客觀根本佢呢個進攻一係自己扭 搏空位射/傳
or 回後再後過

話交俾Cavani果d係因為我地睇緊電視姐

當然佢係細哨 Top Fit Ozil都有可能會交個lob pass出黎嘅

馬狗無事無幹, 又唔係傷, 又唔係離婚, 可以沉半季
25歲..
就算下季Lan唔到, 都要買返個中鋒or 右翼
馬狗留返黎輪換啦

或者會無啦啦hang機輸on9波

仲有我

Halo 宜家無得飛返支那wor

冬窗有冇轉會新聞
而家真係冇翼

其實輸咗歐聯都可能係好事
而家兵源邊夠打三四線吖
集中咗一月全力追臭痢狗先

其實呢球入到就算，滑鼠最大問題係無傳波意識，同有時好似想扭又唔係，想傳隊友都走左位錯失疊瓦機會，同埋佢射門真心齋ban,真係好多球easychance俾佢9ban落個龍度....

下下初代C朗上身咁，一定要屌

第二個屌就Shaw, 條友真係見左底，同佢嘅眼神成日on99無火唔知自己做乜

馬神就算，射個波都射到10幾樓

兩個一齊出先係問題姐

俾加利殊射撚死你

又有新嘢屌
屌眼神

當年出一個都ok
但一出齊兩個 仲要個隊隊 都3個中中場
我都得兩個 中場輸撚死 下下直接對中堅
好彩個陣有維迪

我迷馬都唔知佢做乜撚

明明早幾季佢係全歐 conversion rate最高果批進攻球員

當然佢之前射得少

今季d技能落哂傳波到

射波下下藍天or 射龜

傳緊個左腳矮撚中堅，亞軍庭籍
好似有d速度
Facundo Medina

算啦 講左幾日買佢個時機已經過咗

fake完自己友仲要傳個波出去比其他人跑

講開後防
琴晚DDG 都回勇
拜利都打得唔錯包曬位
當然佢位置感 同 俾波可以好d
但呢個係nigga 死症

fabio sliva 記錯名

佢淨係望地下都冇望過其他人係邊

但出史長老真係好難頂

無記錯最尾果一兩季傑斯打歐聯時仲試過係邊線用速度加技術爆過對面隻閘落底出波，心諗都痴撚線，40都黎緊要可以爆贏細佢10幾年既閘

希望佢唔好再扮初出道c7
要扮就扮進化版

你睇電視咪睇到傳到
你睇下佢俾幾多人圍住先啦

果時法卡奧都係落親場就博哂命，但佢有心無力，踢極唔起，真係好可惜，果時佢黎時仲成日幻想佢有返係下體會7成水準都J死人

係 overall 拉柒處理個波真係太拖泥帶水 隊友夾唔到佢
走你又唔俾 唔走你先俾
愈打後段都好返啲 會自己爆下
梳呢場後備出反而ok

冇諗過呢季暫時衰過拉柒哥

炸糊果球都射得靚

真係好期待amad diallo
究竟可唔可以坐下sub出下場輪換下

傑斯對皇馬麥CRON勁到

佢最尾個下有空位望到
但佢已經一心射波冇望過

下場又西時間對維拉
李城 狼隊 已經打得好辛苦
今季維拉咁撚勁 今季三場快車 都好撚惡頂

以為ddg又傷 撞落rugby佬度

撞撚死

我曼依家神射手係般奴
真係睇咁耐都未試過啲前鋒西到咁

當雲佬朗尼都唔算top, 手牌有呢幾個算係咁啦

曼聯要一個真正即食嘅頂級中鋒，基本上自雲佩斯已經無再有過可以場埸出嘅頂級中鋒，卡雲尼同伊巴要場場出根本上係搾乾佢哋

禁區霸王同朗隊都唔算top, 可能佢要係自製球員然後全部能力set哂去99先係top

入波開心都J

其實就算傳到俾卡，啲射門路線都被封晒
射係正常，入到咪英雄，入唔到都俾你班友屌足全場唔爭在

邊隊唔需要呀講真 市場上又得一個有垃圾經理人既夏撚

牙朗

卡叔算係咁㗎喇，都算頂級，係近幾年多傷要錫住用，即食而又頂級既除咗佢我只諗到利雲

本來仲有奧巴，但佢今季表現咁，真係唔知佢係狀態差定回塘

馬迪今場真係唔差

狼得48小時抖咋
擺明同你守和

卡叔同伊巴都一定係頂級啦，但年紀大賽程密，場場出佢，應該2月前就會重傷收咧

費特同麥湯踢起左幾好，可以俾馬迪多咗時間休息唔駛等佢場場出，去到季尾無哂血

奧巴都叫頂級
唔撚係掛

俾牙朗係養老聯賽屈機啦

如果依家仲係摩連奴教緊都幾肯定會發生巴打你所講既事

後面都有人講 即食前鋒無咩
簽到基奧特或者哥斯達（哥狗）都正
後生果班 得隻布歐吸引

上季季尾係

你要佢剩走位射波 都仲係屈機

佢係多蒙特最後果一兩季加埋係阿仙奴果幾季都算頂級啦（當然同利雲比係有差距）

係 呢一簽係神
不過卡返場場正選唔好指望
合適輪換啦
唔撚好好似撚伯咁 雪撚到冇牌用先用

如果最後係傳比卡叔而佢直接撞射都仲有角度嘅
但呢球一定係靠福仔舞龍先有空位出嚟
張gif如果由佢攞波開始就會見到其實控完之後已經喺死位射唔到傳唔到
回傳又可能會直接吹雞完場
佢係焗住要扭返個位出嚟做其他野
而結果佢射入就當然係最好
但就算唔入都唔會話佢做錯(單以呢一球去評論)

啱佢打 打慢節奏 對手逼搶唔太急
好啱佢打
Son 用佢真係睇餸食飯
不過呢場 馬迪加普巴

季初唔係咁柒贏番場的話，而家都已經榜首

佢肯番嚟有咩所謂
簽埋佢個仔 同Kai一齊玩啦

簽牙朗返嚟都叫即食嘅，同卡叔輪流上陣

到時人哋輪換就係當打正選，老嘢/超後生替換，我哋就2個老嘢輪換

諗返起後呀朗時代d前鋒真係好高質

貝碧 肥朗 vps 小豆

只可以講福馬都係左翼料 根本唔係正前 馬d把握力都ok 但真係太懶 作為正前射門太少

究竟awb練波係咪淨係練鏟波
從來都唔會練傳中

呢4個都係自己國家最top嘅前鋒

加埋70碎 虐老

上半埸麻麻地
下半埸幾好

朗唔會接受輪換 我哋ff 就算

睇返蘇斯克查用卡叔都算正路，錫住用

軌個兩件德國孖保而家做左大水貨

想睇龜同拜出盡奶力跑嘅gif

水晶宮 同阿狗是旦贏一埸都夠

咁龍門冇表現會低分
最好對面幾下遠射飛死角但比ddg單手接實再快開出去打反擊入埋有助攻

咁就差唔多

雲拿30m要啊

shaw 開罰球 角球都唔差

但係一落底跑住出果d telles高佢一班

awb 唔好講傳中 面對面都交失

睇功夫足球會好啲

廢過阿巴咸

依家咁打就啱 之前硬係要學費爺果套
雙閘出擊 推到勁上 呢家知Awb廢
做好防守先

仲有屌呀sir出史高斯都唔出普巴
後尾長老復出個個又當神咁拜

最記得有場唔記得對咩 射左成場都攻唔入一球, 最尾長老換入黎一陣就就接應傳中抽入

即食頂級 傾

咁打雙中鋒，出晒2個到時一對中鋒年齡加埋=人哋出3個

福呢球係自2009年奧雲射破曼城4:3後，奧脫福最遲嘅奠定勝利入波。

高登長屌之冠應該係朗隊
果時叫肥西/西

我諗買傾仲難過買牙朗

熱刺今年無冠會唔會解體

趁火打劫加人工,唔係肥西咁係咩

嗰陣時突然仲有Speed

唔洗兜喇 柒頭福根本冇諗過傳出黎
琴晚見親條柒頭拎波都睇到我屌屌聲
隔離左右空哂一定唔比 死都要踩停個波再原地2下假身 之後扮球王咁扭扭扭
但又唔係扭到喎 扭失左又要焗住犯規食黃

成撚日call ball要球權 但就冇建樹
個波去親佢腳下 個攻勢就閪9成

防守唔洗講 例牌唔會協防
條撚樣踢波永遠都當隻左閘係契弟咁
左閘後上走生位就冇視佢 當佢紙板人
左閘要防守 對面2件都攻上黎 佢就離遠企定定食花生
次次都要搵隻本身就慢既龜跑去左路協防

點會唔頂
差唔多季季聯賽都入廿幾球，記得上季季尾有個數據講，由佢加盟阿妓開始計，好似得salah入波多過佢

YouTube 有條片嘅賽後評論有講，米卡李察士爆笑話 was that my fault as well

佢幾時有過冠？

...講緊卡雲尼拉條空位俾自己喎哥哥

我諗sob尋晚戰術係留一個人打反擊
有段時間卡叔綠木都返晒後面防守

有季歐聯對軌，giggs比人講笑話犯規
37歲人爆贏班後生

福都有

thauvin

拜利最大問題除左多傷外 就係好大意 同埋成日唔集中

大傷過

不了
呢個要其他人犧牲去配合佢打法
仲末提佢垃圾基本功

Evans

mk恩

其實簽佢打後備幾好

上一兩年係蝗同而家係蛆都有輪換啦

Lingard

覆緊再上一個

咁你quote我做乜鳩

梗係等佢踢其他隊 報恩好過啦

有錢都唔撚踢你曼聯嗰隻就上神枱

對白禮頓果球12碼呢？

Sor 當我冇講過
果場作客

福狗D波都叫中龍先
馬狗由PSG 場波開始, 勁撚多d易射波, 龍都唔撚7中

中龍果啲就冇力

馬嗰球冇人mark都炒到九樓咁高

傾算唔算係集支點，頂級既埋門能力，加埋已開發既組織能力於一身既頂級前鋒

辛祖最多45m

證明佢射波大大力

簽佢定拉隊

算, 不過唔好諗

熱狗賣都唔會賣俾英超架喇

邊個講

今場俾福咁樣做咗英雄
黎緊幾場應該都係蘇蛇風火輪

朗尼同雲佬都唔係Top啦
何況佢？

Kane去蝗，夏蘭嚟我曼啦

好多一係炒飛機，一係無力，一係太正
之前個d射術唔知去哂邊

界外球都無練啦

拉隊正選都仲得

熱狗賣人閪過人

蘇蛇快啲打人情牌
無昨日蘇蛇就無今日夏蘭

晶宮開季第一場都無預佢贏（但都無預佢哋輸到咁柒）
阿記果場真係俾一個湯鹿斯完霸咗成個中場，無計

免簽卡雲尼
知道辛祖會廢過閪所以唔簽
低價簽VDB
木狗

條友而家射波節奏錯撚哂
好似永遠都踏唔順咁

唔駛講咁遠
對李城把握好d都多2分啦

重有阿狗隻不死人中堅, Foul 極都冇牌

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1:7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
-------------------------
If you can't anti west when he scores
Don't anti west when he wests

你食屎啦

Vdb一定係我曼最後秘密武器

蘇蛇教佢殺撚咗條死肥佬先

夏蘭特 = 肥布歐
死肥佬 = 巴菲特
蘇蛇 = 孫悟空

IHALO夠鐘走未

加比爾？係咪仲要有球無判12碼

肥西都反, 呢班人根本唔撚識波

好似借到一月尾

小氣撚
朗隊已經原諒左我

講真最後贏冠軍就唔敢諗

但求好好睇睇可以爭到尾....
一來可以睇下 咩球員真係緊張時刻用得著
等班友唔係下下覺得有前4就收工

同埋最想收鳩晒 拉奧拿/其他 agent 把口
唔好好似要佢地d client 踢曼好委屈佢地

卡叔唔算?
落到場係幫到手kd喎
只係兩隻翼幫唔到佢姐

希望awb加油

番黎教下個cosplay Ronald junior都好

邊有咁少人
去到百幾人㗎

死肥佬真係好撚煩
講咩唔會再俾其下球員黎曼
鳩到佢決定咩
球員想黎曼佢都要死死氣簽架啦

基本上自雲佩斯已經無再有過可以場埸出嘅頂級中鋒

上個po主 一定係反朗,

唔反木狗鳥

vps 有位起親腳都差唔多中龍咁濟 仲要有時會遠射

抖下啦
我地都傷唔少人

上場應贏和咗
今場應和贏咗

打和啦

仲有2日

原來fifa21 ddg能力值跌到得86

猁狗傷晒d 人
整空檔益左佢地

出波質素有限

支那禁飛英國

有好多走前叫肥西 走之後就懷念朗隊
虛偽到

卡叔佢場場出都ok既
係so唔敢博姐

自動導航咁
射親d波既孤線都好撚靚

Vps
Dllm v92

有bruno 有陣時都比唔到佢
反而最幫到佢果兩隻翼鐘意自己去

1月30

班反西悔改未

佢係skysport成日玩鳩keane好好笑

V92仲要賤價賣撚咗小豆同細孖兩個真曼
DKLM

V92 不得好死

Evans Depay回家

scholes第一次退休之前嗰一兩季都唔廢？
吓吓都拖幾秒先傳
好記得有場主場大半場都中場鳩猜攻唔入
scholes紅牌10個打11個之後啲進攻即刻順到 入波贏埋

撚足對方幾個月撚到佢地心煩今季冇貨賣
然後就可以壓價了

仲記得果時中場出佢+卡膠慢撚到
俾人攻到仆街

唔反木狗了

留意番邊個助攻

小豆其實打多兩年都有貨交
個陣究竟得罪方丈啲咩

上季踢到咁既閪樣都重畀86已經好畀面
不過今年keep到下年有機會升返啲啲

朗隊

一時諗唔起
唔計scholes翻閹之外
有冇人真係試過回家

射失12碼
痴撚線方丈
12碼包入架咩

最尾幾年俾人叫肥西

if u can’t anti west when he scored, don’t anti west when he west

至少我地果時反西係遵守教條

希望啦
不過覺得fifa能力值都係鳩黎

每場任務係拎黃牌

叫梳都反西

望傑斯果下

17-18個期我曼overrated

記得有場大戰係出埋傑斯

咪得普帝

你又有道理

條撚樣真係痴撚線

依家先睇到
一個隊史入波最多...一個應該係我曼場均入球率最高既前鋒唔算top

我記得啦
左腳左中堅，右腳右中堅

中堅死要白lin派牌
結果場場俾人炸到仆晒街

普巴
保斯尼治

係Fifa好撚勁
但現實好撚廢

12碼包生仔咩

POGBACK

雲鳩耳比佢走係岩， 踢完個世界盃雲佩斯跌得好快， 又開始多傷， 本身買佢都係預一季貨仔

史長老回身唔夠快就會例牌、又鏟又攬尻人

係死肥西
block 咗好多個

傑斯幾撚冷靜
仲要贏緊4粒
都唔撚明嬲咩

超技術每次都睇到心驚膽戰

有場歐聯出giggs+carrick 打中場 殺低果時既車
諗起都痴線 果時車應該係 艾辛 Ballack 果d黎

不過亦因為咁搞到費sir 長期覺得中場中可以求鳩其唔買人

你邊個時空？
白lin係摩狗買, v92幾時要佢派牌？

我曼球迷不嬲對球隊要求好鳩高

利申覺得有半隊要躝

v92有白lin咩

個年結果決賽都用carrick+giggs兩個同全盛疤爭中場慘敗

我之後嘅回覆話佢係，但唔可以場場出嘛

因為堅尼成日恥笑佢

佢一直都想朗隊接班踢中中
發覺費sir中場都唔鍾意用技術型
可能果時用華朗奶撚咗野

我見到都有呢個疑問
然後估佢應該係講blind (白lin特)

點會唔得
今場仲走得多過兩隻翼
係so唔敢博姐

俾佢扣到大位就仆街

得罪大佬就唔carry你架啦

基爾又邊撚個

pogba

上兩三場佢一入球一助攻
我屌佢控甩腳先助攻福
講完好似比人輪姦咁
而家又叫人 lan, 驚唔驚阿 ching

咁嘅賽程加佢個年紀加強傷嘅紀錄，你諗住踢到佢殘廢就算？

時事台keep住開手足po嗰個?

應該係話曼聯不嬲skip中場 分兩邊落底
最後一年先轉打法玩攻中棄用朗尼

早d黎就好
不過佢後生時雲爺爺都唔會賣佢

香川又係好可惜
黎咗無耐費蛇就退休

係

關對boot 事 轉左黑色之後冇場好

但福都係要屌佢老母
每場都會射一兩球龜
射中間我阿婆都撲到

費蛇本來可能唔預果季退休
佢退休之後有傳同kagawa、RVP道歉

場場出嘅二月就重傷收皮

白Lin特

佢個post入面d人好似全部都有精神病咁

要退休陪老婆

當年唔知痛人講過雲佩斯係費SIR手下好似係訓練個時係就住佢身體狀況黎TRAIN
但椰子一黎炒哂D人 轉哂TRAINING PLAN 用到佢盡

我果陣係朝早打上狗會問歐聯
仲記得果陣係曼贏拜出局果場
蘭尼紅牌

一聽個三字已經扯左點知佢up拜2

右腳同頭都唔差

最癲係用聰明仔無敵分邊
打到佢入國家隊

條友其實不嬲玻璃心
睇左幾年有d 難成大器feel

記得早年狼隊第一次升上黎英超
真係場場比人大炒，但我曼都係贏得一粒

如果比多費SIR1-2年就趕走左肥西了

憎一個人會無限放大佢缺點 完全忽略佢嘅優點

3分已袋 入波就係好波 理撚得你

搵五毛打手將啲po搞到又煩又亂等人嫌煩唔想睇

波台幾條五毛又趁機起哄, 已經唔係玩膠咁簡單

柒婆洗五千萬搵PR公司就係做呢啲嘢

費蛇留多一兩年, 朗隊又點會變肥西

係啊屌
椰子v92兩大毒瘤前領隊

又借d意反朗隊

講真睇返宜家朗隊 其實好鳩勁

法國個名有個“耳”字果啲都....

木耳
基爾
雲高爾
樓豬

買完華朗奶嘢吖嘛

【Now Sports】英國疫情嚴峻，英超職球員確診數也創新高，有提出暫停球賽兩周的訴求，但曼聯領隊蘇斯克查卻持反對意見。

英國的新冠病毒出現變異，確診人數持續飆升，英超在12月21日至27日的1479個病毒測試中，也驗出18個確診者，打破之前16人確診的紀錄。因此，有英超球會提出聯賽暫停兩周，以抑制疫情的擴散。 不過，近9場聯賽不敗，取得7勝2和的曼聯領隊蘇斯克查希望乘勝追擊，他說：「我們球員遵守防疫措施，這是大家的職責所在，我看不到停賽能會帶來任何幫助。」 蘇B繼續說：「大家都知道今年很困難，但我不覺得停賽能帶來改變。」周三以0:1不敵曼聯的狼隊領隊紐奴也表示聯賽得以繼續，是因為球圈一直嚴守防疫指引。

蘇蛇心諗上季靠武肺停賽, 等埋般奴救自己一命, 今季個勢咁好停賽咪奶嘢

頭6隊中堅 有邊個會輸麥龜
唔好唔記得佢值8000萬

椰子個季都未退化得哂
如果仲係費sir 教隨時拎多次聯賽 (個季吹到買C朗同bale)

厹溝女推Post大法

睇到要帶生中場已經係判斷力
問題係邊個估到曾經身價第一既中場 連帶生中場都做唔到

史高斯前鋒出身 想推佢打番個輔鋒位
點知佢已經唔記得點踢
落番半場同華朗爭波踢
堅尼又爭
所以華朗先無波踢
你見中場求其搭件工兵蛋散畢特 奧沙都run 得好順

上年停賽前已經keep 住不敗啦

佢又啱 咁停法不如唔好踢 你開得就預咗

果個時候咁靚張牌唔用 俾人屌得重金

因為得佢同般佬識入禁區搶點
所以般奴斬波就得番佢搶
幾個後衛包住邊有咁易頂

轉會費同實力有咩關係

//他說：「我們球員遵守防疫措施，這是大家的職責所在，我看不到停賽能會帶來任何幫助。」 蘇B繼續說：「大家都知道今年很困難，但我不覺得停賽能帶來改變。」//

繼續個段同本身講既野有乜分別

尋日福咪頂咗球
上場綠木又頂咗球中柱

頭6隊中堅無人會輸麥龜都講得出

試下拎麥龜同其他隊啲中堅一換一

除咗VVD Dias Laporte換唔到, 其他拿拿聲換啦

仲有開波1分鐘果下

lingard 零轉會費, 無表現應該係正常

都係 隨左vvd一定好過龜

車Tiago silva又老+4大中堅又唔穩 鏝個批中堅又唔穩陣 痢就傷到冇中堅 妓就算鳩數吧

你覺得好多咩?

中堅黎講長傳算準

除夕點解冇波睇 係咪想迫死毒撚

推埋1001

蘭尼紅牌唔係對皇馬咩

唔多，但唔係冇

依球又係痴撚線 個波過左半場到入網都冇落過地

雖然朗隊貢獻左好多比曼，但係曼聯薪酬架構亂哂龍，正正係由朗隊開始

朗隊啲視野屌打依家隊波九成人

果一成係咪就係般？

拜狗就應該係細孖紅

點解連登仔會認為曼聯晒左雲迪碧克?

唔止啦 下下拎親波都係時間停止 推都唔推

佢自己場場放大自己缺點比人屌講到球迷特登屌佢咁
入咗波就可以掩飾曬啲缺點咩
馬 木 兩個夠場場比人屌啦
唔見你平反下

連登咁多泡菜h漫廣告 連狗收咗幾多錢

但數據靚仔 7球4助攻 歐冠入咗6球波
吹佢唔漲

好撚樣衰

以前我都仲迷馬
但越睇越激氣

費格遜年代嘅曼聯中場，差唔多=民建聯選立法會，求其放條友落去都係咁做，當年嘅雞巴臣同djemba djemba大部份時間都唔知做乜9嘅

佢wc14 chur乾晒啦
係踢得起都唔會留喺土超咁耐